求救！滅鼠問題

屋企住低層，成日有老鼠入屋 報左食環署 佢地派人求其嚟抆左幾個洞就算，但都冇咩用咁 想自己搵私人公司上門鼠，有冇人知邊間好？好困擾